有冇人同緊女仔拍拖?

教我

單身

最近想溝一個人但又唔敢溝

呀、我都fans

邊有得教

唔好溝 等我黎

我都想一齊媾

試下學識同男仔拍拖啦

多謝支持

真毒唔識

唔想

噉你今生一定拍唔到拖

屌你老母

你又唔係冇拍過拖
情聖

真毒

識左個新男同事想approach但唔識開口

利申 絲

求指教 如何成為真毒

佢一定好靚仔

我都唔想

約佢食lunch

諗定點開口 但佢一出現我個腦就轉唔到
有無巴打教下我點開口好

有咩幫到你？